其實有冇人諗個黃yuu?

人地奶記儲一儲分，你班友就走晒去藍營消費

如果有的話，基本上可以制衡

黃只會分化再分化
因為無大台就會個別化
所以做唔到

一早有啦

一有就話係大台
到時鬥黃撚唔屌撚到你出血咩

儲夠幾多分中共先玩完

可行，不過要同黃店夾，同埋搞清楚資金既運作模式同搵到人寫app.

另一樣就係server同錢要擺係中共搞唔到既bank.

鬥黃咪由得佢地鬥，做實事其實唔洗同佢地拗，無視即可。

整個payment system好高成本喎

儲分app 唔計錢咪得

起個app起server呢啲technically 能解決的問題都不是問題
點搵咁多間黃店都肯合作先係問題

Yuu 之所以成功係因為佢本身就有成個集團嘅子公司們會參與

Join誠哥果個program 啦

咪有山下黃舍

有大台都一樣會分
因為一方面大台冇用
另一方面連登仔標準高到佢自己都meet唔到

黃圈嫌唔夠多批鬥事件咩，等連登仔唔再批鬥黃圈先諗都未遲

我食過間小店有得儲The Club分

講左好多次大家好似訓左三十年....

其實諗得過，
但係front end back end都煩到閪咁

先唔講班分化撚

做呢舊嘢嘅成本其實唔細
Software同hardware一樣
就算係黃底嘅programmer
識做嘅唔會免費做 想做嘅又怕有心無力

上面都有巴打提過
錢同分都要裝係冇大陸介入到嘅server同bank

建議係貼 link
唔係好多人知

Yellow U U

黃家聯盟

到時咪又俾連登仔話人血饅頭，講條撚咩
連登仔批咗幾撚多人唔係唔知掛
人地藍營真係世界末日都唔割
連登仔有風吹一下都要公審，扮黃，人血etc
真係搞得大又要人公開盤數
又話屌人點解唔捐錢
睇到連登仔呢啲風氣都縮啦
黃色經濟圈係比連登仔搞撚死

一早有🤡

推 騎劫埋首歌就最有效 有無人諗到可以點做

其實好簡單
問題整完一定比班傻晒話搞大台

有麥當勞同大家樂太興果個紅藍經濟圈？